深圳灣口岸健康申報情況

因為屋企需要 上左大陸幾日
頭先過完關留意到幾個情況：
1.冇清晰指示健康申報表係邊到可以拎，建議d form可以放係唔同位置 唔係淨係集中放係一角
2. 海關淨係睇睇有冇tick去過武漢嗰欄，form上面要寫證件number，但海關核對你身份證明文件
4. 量體溫求其抽幾個人出黎量

總之安排都幾混亂下 做左野等於冇做野

利申 冇接觸過有發燒感冒症狀既人
但會自我隔離一排
大家都要保重身子

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

前列線多數黃

樓主同屋企人隔離14日 唔係講笑

*打錯 佢地唔會核對申報表上的證件no.

驚就驚你程車同過關人多
日本個司機車過武漢狗都中

係咪香港，大陸人都要填？